［突發］ios11 beta2已出

更新完覺得有啲怪 啲字轉晒黑色
仲有乜嘢轉咗

但最底嗰行又冇轉

希望唔會倒水咁 beta1用得好辛苦

我冇事喎 但冇咁lag就真 同埋唔知會唔會又activate 唔到個相機鏡頭

利申6s

但我個3D touch左邊都係禁唔到個task management 出嚟

字係跟Wallpaper轉色

係喎

留名等睇有人話中伏

佢似係cut左個功能

明明就好方便 有啲唔慣

我就係幫各位巴打試 每次apple有新嘢都好好奇想試

等到public beta 先升

我都有用

個人認為11得個control center 好讚

有冇巴打記得ios7嗰陣大改 嗰陣淨係玩新介面玩足全日 但呢幾次真心冇乜新意

返公司down先

Yes 我成日用。

個style一樣 點會有新意

ior10真心屌咗聲啲emoji柒到 但宜家又慣咗

終於可以喺control centre 熄到wifi

正仆街，我唔明佢做乜要郁走呢個功能 真係咁想人撳多啲個Home鍵？

beta 1真心多bug

iPad用家表示成個11都正

kill app好多時向上拉都kill唔到

點㩒㗎
我㩒咗好耐都㩒唔到

有冇人升完ios11之後個telegram有bug? 未見過人講

為新iphone 鋪路

我Telegram冇事喎，不過Outlook成日彈

用動態 wallpaper 會 lag 機 lag 到喊

有冇iPad air 1 升左11 講幾句 部air封左塵好耐想升黎玩下

我telegtam會係home畫面閃下閃下，要㩒search先揀到人chat
跟住又load唔到啲contact名變哂電話number

屌你老母beta 2 keyboard 無左shift 掣轉英文功能？？？ipad

ching 有冇link?

download link

Click to Download

好似真係順咗

Ccccc

dl 唔到 有無ching 可以send 比我
anson_2219@gmail.com

developer beta 1 開mail 彈app, 搞列要用gmail app 代替
仲有control centre 熄唔到藍芽

iOS11最正係 airpods可以下一首歌，唔係淨係得play/pause 同siri

呢個FUNCTION一早就應該要有

有少少疾
同晚琴日下午試過無電，叉勁耐(幾個鐘)先開得翻機
宜家升緊 beta2

重裝完就冇事

iPhone 玩Beta 就不了 怕電倒水
用iPad Pro 10.5 應該好正

beta2 改返好

beta 1倒到仆街

我仲等緊pb

等11.2 啦, iOS 呢啲野就算係GM都唔多信得過

一個鐘只係上網 whatsapp 無咗10%

send你老母呀 developer program member 比成99USD領profile on9仔行埋一二邊等public beta啦

10個鐘咪100%, 有凸la

有冇巴打知點解更新完beta 2
點解個airpod都係冇得set點2下係下一首

其實Google到係有方法99USD都唔使俾
不過Google都懶就

tg我都冇事但outlook我都有 應該唔關ios事掛 一時時啫 但我唔記得HSBC係未support11搞到用唔到個app

小弟自己係developer 讀design 想大家尊重下版權

新會然？

ios 咁易升都唔識 唔好亂搞啦

要高級會員先down到條link

唔係喎HSBC照樣入到喎
Touch ID log in都正常

反而之前試過YouTube冇咗search bar
而家再升beta 2就正常返

會唔會好lag，好似beta1？

順過beta1好多我覺得

利申6s plus

已update 好過beta1好多 尤其閂後台app個陣 同埋youtube個search button出番

利申:iPad Air 2

知唔知pb 幾時會有啊？巴打

係呀 順返好多了，係有時一開app會疾一兩秒
Beta1相機成日勁疾 而家暫時無事
係電量未有改善，要差勁耐先滿
期待再更新

iOS post第一頁都唔睇 擺晒出黎

HSBC直情入唔到app 一開就彈 youtube條bar我都成日冇咗要拉落去再拉上去就有

有冇人都係成日kill唔到apps 同埋kill apps個動畫有種迫緊你隻手指向右咁

或者比錢做VIP會員先得

control center 點熄wifi

撳落去咪得 巴打用緊beta1？

beta2
禁落去只係取消連接
藍芽都係

係kill 唔到會自己開返

覺得更新完 部機熱咗

第一日更新呀

上次反而無熱 呢次無打機 普通上網都熱

我都係訓完起身就唔再熱了

月底

唔係喎我用settings 係顯示off喎

App store終於可以登出
之前bug咗登出唔到

等陣重開機試下.

等到pb2先升部iPad
Pb1 通常有伏
更加唔好講do

正常 db2=pb1

我係app內畀唔到錢

電 冇咁倒水
用起又順

幾好

iPhone 6 plus 都覺得唔太順，到ios10 都唔順要降返ios10

改到咁你覺得iPhone 8仲會有home button

唔知幾時可以用pb1

方便還方便 介面真係吊一聲
唔撚係 呀 蘋果整咁撚樣 真係設計差撚到 唔撚信
垃圾timcook 廢西黎

可唔可以當日常咁用？

今晚凖備上beta 2
bata 1係真係好食電定係我部機問題
仲有相機有時用唔到 要重開先得
6s

入到去 set dark mode 果度
有句話影像 媒體既 app 唔會反轉顏色

屌 但係用 ig d 顏色都係反返轉哂

好想用 dark mode 啊

Beta 1電無事
Beta 2每幾秒跌1%電

插住電都跌

依家beta2先係以前beta1嘅質素

On9 冇藥醫

點解嘅？

就咁用DFU降會變磚？

有冇諗過係落10.2 本身就係有問題
落10.3.1 是常識吧

多口問多句，點解唔選擇降去10.3.2，而係要再低一個version

我仲係熄唔到wifi
同埋tg search 完gif圖 sd唔出

藍芽熄唔撚到

直接用iTunes畀你嗰個最新唔洗煩

beta1 鬧鐘set 左平日就唔識響，fake 晒

裝profile 升左
iphone 7 好正唔覺大lag, 小lag 都無， 好正常
鐘意control centre 加icon, 可以錄畫面
開wallet, 早就應該有

最大不滿係 "香港（中國）"，你老母就中國

講漏左 live photo 揀最鐘意果格做相
同埋整模擬長快門都好好玩好實用
呢d 功能先係值得apple 死忠proud of

好食電

iOS 10 已經係 Hong Kong (China) 啦巴打。

近嚟多咗大公司係咁，唔知係支那人投訴，定多咗支那 dev.

張相size 會唔會大咗？

live photo 等如拍三秒片，係咪都會有段片save 響部機度，而家d 新功能只係活用番條片咁解

個notifications 唔可以拉右閂左佢好麻煩
焗你要禁實預覽先可以熄
以前分apps仲好啲

iPhone 7/7plus / iPad pro 10.5 12.9new 應該會用新格式 細d

另外 鍵盤個三舊野有咩用

比你可以單手用
例如用左手 可以個鍵盤縮去左邊

用咗成朝，100% > 11%

點解仲係10.3.3

呢個好有用

但live photos 啲片好濛。。。

因為未出新版

我今日用都係跌得好勁 仲要7plus.

我懷疑佢個%跟返真實電量
我跌到8x%就唔跌

唔知係咪old news咗
而家可以用廣東話來係語音到打字
我依家成個回覆都係讀出嚟嘅

old news咗幾年 ，不過遲知好過唔知

係囉我都用左好耐

利申用緊

public beta未出呀

6月內出, 應該下星期二出

有無人個喂siri 唔work

係街更新先

電量用得快咗。Kill app有時kill唔到，會彈返個app出嚟

明明啲電倒晒水 但好小人講

beta..

解決左beta1既問題 但製造左beta1冇既問題

我beta 1都係發熱倒水 根本冇fix

beta2其實煎得蛋
beta1反而唔熱 熱都唔緊要 倒水先攞命 明明beta1無倒水

但係我beta1已經倒到仆街

我仲長開lowpower mode

因為d 人永遠自己部機冇事就全世界冇事
Ios user 10有8 個on99

坐左幾耐

巴打你係咪開咗low power mode

無啊就係

岩岩再set 過先用到

有無人升完之後藍牙用唔到
搵唔到個藍牙喇叭

我IOS上了IOS 11 BETA
可能中BUG Setting都開唔到
電腦太爛又Down 唔到Itunes reset
點搞

做乜咁睇唔開

唔明你搞乜，啱啱我至由ios 11 beta 2 降返去 10.3.3 beta 4，輕輕鬆鬆。

啲app唔洗重裝，不過啲sms同我刪鬼哂

備忘錄 ibook 全部死曬

岩先想降返IOS 10.3.2 DOWNIPSW都降唔返落去 依家磚撚左

不過呢啲嘢我好少用

仲有咩用唔到 ？

聽好多人都話降唔返去10.3.2，所以至選擇降去10.3.3 beta 4。

原來係咁 唔該哂BRO 語氣重左D唔好意思

點磚法？連DFU都入唔返？

卡住係#4個個位 兩個選項入左好多次都係FAIL

依家試緊10.3.3 PB4

我係撳實shift再撳更新，揀返down咗落嚟嘅ipsw，跟住一take過，穩穩陣陣

哇好似得了 唔該哂BRO

如果我10.3.3 PB4 落返 10.3.2 得唔得 ？

留名等睇巴打報告

聽日放工先試 整好左就去訓算

有冇人升左ios11 就down唔到apps,不停叫我入apple id password

safari會中bug 永遠冇紀錄 其他都冇咩既

有冇試過降返落10.3.2？順唔順利？

係官網係得10.3.3咋 上網自己google下啦 咁都懶

係都唔聽人講既

直落不嬲有bug

降完啦

備忘錄 ibook唔係成日用唔怕啦

用唔到漫畫人

用到。。。

same case
我都得左

你地直落第日再上返去唔知會點

冇事喎你咩版子？

都係不了 仲伏過ios10 beta

正常？
我入到但load 唔到

唔好升住，連widget都未搞掂升黎做咩

但我之前速成keyboard係普通話嚟嘅？

thanks
磚左嚇到鼻哥隆都冇肉

系統setting bug 到不得了

睇你set咩地區
如果set香港以外就冇得用廣東話語音輸入

public beta 幾時出

都係降返10.3.3

10.5好想升，，，
不過都係等人升左先

留名

前幾日先降番10.3.3咋

public beta 唔敢升住 有冇人升左

升左
電去得好快

會唔會已知有d咩app用唔到同有bug?
如果想落番10.3.2 係咪經itunes?

未知住
我知道安裝左pd 既iphone
都可以安裝pd 既apple watch

無錯 要靠iTunes

其實佢話用itunes 做backup archive, 如果icloud 有backup 係咪唔駛理佢呢？

見唔到有pb 既

重新安裝個pb

最好唔好，有機會你用一排後想downgrade, 但iCloud backup 已經被overwrite, iOS 10 又用唔到iOS 11 嘅backup..咁就..

咁就
同埋beta用到正式版出係咪可以就咁up正式版? 唔駛down番latest official version 先up?

唔好意思未玩過beta ios好多問題...
(仲考慮緊up唔up )

通常beta final version 會係gm version,即係同正式版一樣
建議你唔好up , 我玩左幾年，年年都後悔，今年淨係up部iPod touch 算，主力機等正式版

唔好升. 而家降緊10.3.3 b4

收到
睇黎都係等正式版

Apple老人機 乜野都放大曬

有後備機先好咁早玩

係公司角度噉樣真係可以清晰啲嘅

點開airdrop

3D Touch first

係咪用到個螢幕錄影功能？

白老鼠update完pb1:
1. 出門一個鐘，電量由100%跌到65%（部機全程微熱又唔覺download梗嘢）
2. 4G上網慢咗
3. 開打橫app轉去其他app, 就算開咗rotate lock都會自動轉打橫
4. Whatsapp打打下字無咗打字位
5. 打呢啲字用咗3分鐘，電量62%⋯

繼續觀察

心思思好想up部7plus玩下

一睇通知就鎖機😨

backup咗
之後咪玩下囉
都係倒水電之嘛
不過冇咩吸引，所以我諗你玩幾個鐘就唔玩㗎啦

等下一個version先

仆街update 完先睇到個post.
諗住之前啲beta 都可以自由downgrade 返

宜家downgrad 完會又返去叫你connect to itunes 個畫面，可以點搞？
dfu mode flash 個10.3.2 ios 入去都試過，都係返去同一畫面

個backup 10.3.2 做嘅應該用得返

部ipad pro 10.5 升左ios11用唔到多工

你地有冇自動開左Wi-Fi ?

原來多工同ios10用法唔同